HKU 有冇hall 友可以收留唔敢返元朗嘅義士

如題

加我

問佢地借衫

push

hku 同學仔唔該幫幫手

元朗手足 返屋企食飯前記得換衫同轉車

有老豆拎住藤條守狗鐵出口想教仔

夾份坐的士 唱K 訓晚酒店 放尋下心情都好架

疊羅漢好危險 玩唔過

求AIR DROP

元朗換件衫就無事
如果幾個一齊直頭唔撚使驚

幾廿蚊件白t唔好慳,最好換埋拖鞋

驚佢哋恰女仔ar
女仔唔該唔好咁夜返,小心啲

物資站應該有啲spare tee

收皮啦，又話不怕元朗人

唔好亂信人！

去屯門U記買

發緊夢呀 點去屯門呀

佢返到去uniqlo都閂咗門

係咩位發(大約啦) 睇下近唔近物資站

物資站應該有啲spare tee,有需要嘅人聯絡一下

之前買咗十幾件XL碼嘅tee, 癡肥嘅都啱著, 快啲問下物資站

牛屎仔收皮啦

車你返元朗，有六個位，搵多幾個同伴

未走

需要時tg我，等你

hku入面其實都有啲長椅或者室內地方過得夜

上黎玩住活動先

牛屎仔好過你驚啦，有本事去大叫元朗人收皮囉

有需要嘅手足可以去西營盤

夜媽媽訓唔著點算好？
夜媽媽有孤單心事又想搵社工傾計？
You are wanted !!!!
日期：21/7-22/7
時間：2000（21/7）-0600（22/7）
地點：西營盤
內容：抒發畫、睇戲、打機等豐富節目

歡迎24歲或以下巴絲報名
各位報名記得打電話/whatsapp去 9444 8157 LM
Or tg: @SYP_SW

最遲22/7 00:00前報名（最好可以早d講聲啦）
#camp#有社工#過夜#有瓦遮頭
#有位抖#有人傾#有飲有食#有野玩

一齊上黎玩下活動朋友莫問出處

puah

幫手搵多d人上黎打機

會被看更阿姐check u card

呢度歡迎後生仔 朋友莫問出處 四海之內皆兄弟

你諗住點？搭西鐵？美孚攞衫比你換？

我唔係響嗰邊,我只係開個post睇下有冇人幫到班義士手

你都戇鳩 晏就大撚把人你唔撚出 以家出黎攞彩 邊個驚呀而家

臭牛屎仔 低賤大陸基因

屌你老母出句聲啦 定係你班垃圾低賤牛屎狗驚去到港島唔識路先唔出去勇武呀？